我唔想拍拖

賤男

好賤呀

飛佢之前記得要享用多d佢肉體
唔好比自己後悔

究竟仆街仔幾時先會生愛滋仆街死呢
好期待啊

100年後

鄧我開心？😗
係男人都會咁做

有冇ching都遇到咁嘅煩惱

單身咪幾好

Agger
玩咩女都得

賤

Why?
Flirt下咪幾好玩

其實又真
Flirt又唔洗認真
但個女仔中意咗你咪好慘

支持樓主
D女flirt仔嗰陣仲得人驚啦
輕輕鬆鬆收成堆兵

冇辦法😅
唯有等佢自己發現

其實係

散左未

有拍拖嘅feel又唔駛負責任 患得患失先正

表白都有得逼？

岩
重點係我唔想負責任

我一日唔確認關係
一日都仲係單身

做住sp囉
免費閪喎，好過叫雞啦，幾差都係肉

送到埋口唔食？